林作分享與15歲少年對戰片段 宣布打贏賽事就開棟篤笑

條友根本係一個笑話，對住個細路都搞成咁，真係完全得諗到佢同鍾培生大戰，係會有幾咁......

//林作分享首度與一位15歲少年對戰嘅片段，並留言話：「記錄低我第一次俾人嚼：我嘅對手係一個15歲嘅小朋友。拳館悉心安排，第一次上陣蝦細路，攞下信心先。點知，試吓用打交嘅方式都打唔贏，如片中所見無奈俾人恰。#廢廢地」//

sor, 唔想見到呢條煩膠, block左你先, byebye

WHO?

佢本身已經係笑話
開棟篤笑佢企係台上咩都唔洗做佢咪好撚和味